### Задание

Напишите модуль, который берет дату рождения человека, и выводит:
1. Его знак Зодиака.
2. Его год рождения по китайскому календарю.

Код должен быть разделен логично на отдельные модули, максимально лаконичен и понятен.